66歲婦人中左肺炎後

有冇去行山呢

果到好近城門水塘